cccu今年apple有冇買macbook優惠

今年係咪冇

走後門狗好心用lenovo算啦